西貢李漢民

正仆街

應該用番721咁講

你地都唔係住西貢入來做咩

警察想去邊都得就算係你屋企都可以隨便入

拍宣傳片

然後放cctv 同 cctvb當新聞

有戴錶

推

唔係掉轉咩

唔識調停仲火上加油

痴撚線

咁都講得出

依家影相拍片有曬時間，電話自己對時一定準過佢隻膠錶

緊係啦⋯⋯唔係點會721遲39分鐘

即時屌鳩佢呢個咩鐘黎
你隻柒錶準定呢個準

老豆搵仔將會好忙

-39分鐘先係標準時間

拍片打飛機仲要半夜玩爆破

Cls

正式宣布實惠係藍

你啱